而家仲有冇PNETS 架？

而家仲有冇PNETS 架？

penis

應該無啦掛

有

ISP好似已經cut晒56k

印象中收過信話無
不過有咗寬頻之後都無再用過
過幾年 cut 埋 56k
#Pacific Supernet

撥號上網仍存在，只係變咗信用卡交易資訊傳輸作業